流浪地球 mcl 長沙灣

我自己有睇3月2日9點45分
係爆場的有圖

另外朝早一點場

\/

蛇齋餅糭其中一部分

開張優惠期姐

Download都浪費數據
仲要我浪費時間去睇

番意番 長沙灣深水埗係蝗種集中地

45蚊張飛 乜鳩戲都爆場啦

咪一樣係地球寄生蟲 打和啦

長沙灣而家45$一套戲 平其他MCL成一半 梗係咩都有人睇

民賤會唔會包場俾啲公公婆婆等廢老走入戲院度愛國一番呢?

bingo